片段只係證實到有yellow object 從天而降 掉落到懷疑恐怖份子身旁

條片沒有清楚顯示 yellow object 有正面襲擊懷疑恐怖份子既行為
只能證明yellow object 從天而降同懷疑恐怖份子趺倒 各個片段亦可以有不同既看法
而係調查襲擊罪既時候 必須考慮襲擊既動機
暫時沒有任何證據證明yellow object 對懷疑恐怖份子有任何仇恨而做出襲擊既行為
yellow object既log book 上亦沒有寫上任何有關此襲擊事件既記錄
呼籲相關yellow object 盡快出黎向公眾交代 還原事實既真相
對於yellow object 趺落地上受到極大傷害後 仍被懷疑恐怖份子粗暴推到一邊 以致嚴重受傷 深表遺憾

對於近日有塔利班恐怖份子於網上造謠 誣衊yellow object襲擊警員 對於這種惡意中傷的失實指控，予以強烈譴責 (圖同link我唔post啦 廢事傷眼)
請拿出CCTV同證據 否則如此中傷yellow object既名聲實非文明社會可以接受 請立即停止所有違法行為

可能單車只是剛巧觸碰到強姦犯

可能又扮曬野中招 唔返工

電光火石之間，黃色物體遵循了萬有引力法則而綠色物體則遵循了牛頓第三定律

可能只是皇天擊殺罷了

政府咁撚鐘意關心死物，話唔定佢哋溝通到，問yellow object就啱，可以問返事發經過出來

din
明明就係件 綠色object阻檔黃色object自由落體 跟住個popo嚇親後滑到

公道D講 趺親果個唔係green object 而係便衣黎既 免得炒車

天都睇唔過眼

dio都出埋場

睇下4點鐘狗會又點樣講呢件事先 根本無片可以證明yellow object有攻擊恐怖份子既行為

唉呀